\beginsong{Señor, ten piedad}[by={Cesáreo Gabaráin}]
\beginverse
\[Am]Tú, que \[E]siempre nos per\[Am]donas,
\[G]porque nos quieres \[C]mucho,
\[Dm]Tú, que siempre nos per\[Am]donas,
Se\[E]ñor, ten pie\[Am]dad.
\endverse
\beginverse
^Tú, que ^siempre nos es^cuchas,
^porque nos quieres ^mucho,
^Tú, que siempre nos es^cuchas,
^Cristo, ten pie^dad.
\endverse
\beginverse
^Tú, que ^siempre nos a^yudas,
^porque nos quieres ^mucho,
^Tú, que siempre nos a^yudas,
Se^ñor, ten pie^dad.
\endverse
\endsong
